愈黎愈毒

人大左 身邊d fd又有拖拍
各有各忙 已經開始冇人搵我了

有時想搵fd 膠下都冇
搞都成日都自已一個 放假都係屋企
人生就係咁

其實自已一個更開心

呻完了

我咪同你一樣 放工無野做，睇戲自己一個，d朋友全部有拖拍

巴打 I know that feel
點解會變成自已一個 明明之前唔係咁

D fd有時同佢地出去食飯 已經冇乜人派膠 得我派下
係咪我唔夠成熟 定係佢地行得太遠

睇黎我都要學下成熟d 派少d膠

人大左，無女同有女好大分別

你還有lihkg呀

你都好過我 我女都冇 可以點